★突發！Tesla 未能達到去年出貨目標

Tesla 向來都有相當樂觀的業績估算，而大多數情況都能夠實現，令投資者相當意外。不過去年他們為全年出貨總數定下的目標，卻差一點才可以達成。

Tesla 最近公佈，他們在 2020 年全年電動車出貨量為 499,500 部，其中高級型號 Model S/X 有 57,039 部，入門型號 Model 3/Y 則有 442,511 部，比他們之前定下的全年 50 萬部目標還差一點才可以達到。不過如果計算生產總數，則其實有 509,737 部，算是某程度上達到了目標有餘，只是部分產品未能及時離開工廠出貨。

great drop tmr

又入市了

我地一人一部買
500部姐

飢渴銷售 升

差500

係Tesla 出唔切貨啊